鄭鋪滿 (四眼)：好多女仔支持我

呢條撲街中出過幾多個女粉

熱血公民 可以代表我 可以為我永續基本法
假使可以 五區當選
錦滿會打交 松泰負責投下反對票
這樣議事很足夠

射能滿

Bonix

樓主快幫宣傳熱時

我再沒勇氣向你講熱時 要靠法子吸納熱選票
沒法將bonix 忘記 通宵通渠但已經頓成往事
還是記起 無道理的對罵 是鄭錦滿的不智
今天你能忘記 這陳雲廢物應該棄選

我開緊街站 你條能樣走去蛇王

辣手摧花

煙腸得嗰3千蚊人工

Bonix BB

轉下歌 好能悶

王頴思 根本不去選 只靠一人 名黃兆健

今晚射撚滿

一陣出 請支持

雞樂弟兄 你邊間教會

又唔見選到

牙志

出現了

秦哥

派傳單專心啲啦

食完女